[突發] 中方作出反制 制裁美國呢啲好撚重要嘅人物！！！

China will sanction U.S. individuals, including Congress members, non-profit organization personnel and their families, Foreign Ministry spokeswoman Hua Chunying said in a news briefing Thursday in Beijing, Bloomberg News reports.

問你地班美國佬怕未

仲話要取消外交人員免簽證待遇
我真係好撚燕

十四億人民的勝利！

好撚驚呀

驚到打錯字

笑左, 而家美國大條道理唔俾支那官同仔女入境
即係變相禁左一大部分留學生，堆大學應該都多得佢唔少

祖國要出手了！！！
快啲制裁哂全美國！！！

好嬲好嬲。無得用人民幣、無得去支那

吊，驚到震呀，唯有用美金啦

其實好矛盾
有錢嘅都係會共產黨黨員
無錢嘅韭菜又點出國讀書？收咗獎學金出國讀書等於比人收買左

日本幾時取消香港人免簽

who
係咪邊D銀行做佢地生意就無得用人民幣先

辣著埋民主黨班人就真係好笑

所以話，西方國家而家個policy唔對準留學生，係冇用架
美國而家收緊移民同簽證政策，就係俾五眼最好示範

支那銀行幾時會唔做美國佬生意

無得飲喜茶

其實同驅逐大使有咩分別?

點會唔做，要用美金做生意

美國國家稅務局要求瑞士銀行向其公開客戶海外賬目詳細資料

仆街喇...

冇得用人民幣添

幾撚驚支那狗唔做野

支那瞓左幾日咁款，又淨係出口交部，終於出招。但都係廢，咁樣亮劍點似樣，制裁成個美帝既共和黨就差唔多

支持

慘喇 好驚呀

呢班美國人唔再比食海底撈
睇怕不出一個月就跪低認錯

[港建新] 認真諗諗，無人知北韓同新疆有咩人權問題

支持強國不要怕美帝,
全部取消所有簽証, 把他們3億人氣死
然後實行一國一制

有分別。。。驅逐係本身有人係入面先叫驅逐。。

今次尾國佬GG了

ok
全面脫勾

佢地重趕得切淘寶雙12
Hurry Up

呀爽點算

已經取消，永久唔恢復就ok

會唔會係證明左依班人係同中國有財務聯繫
投名狀黎

制裁佢， 自然返去反侵比壓力

美國要制裁果班都係外國有銀行， 家人有外國passport先有用

美國強烈譴責所謂制裁

爽死了

又係 NGO
唔係不嬲都唔俾入㗎咩？

快撚啲啦 次次都攤到凍曬 都唔食

中美脫勾不是夢

我都好撚燕

成家都制裁？

唔得去中國 世界末日